iphone11 pro問題

有冇巴絲用緊iPhone11pro 睇相嘅時候
想碌到最上然後瘋狂彈app

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

ios 13問題，等更新

想del相都del唔到
你都有呢個問題？

冇試過

你而咖試下

phone XS same problem maybe New IOS issue

i think so

me2，想刪以前d相係唔得既

冇彈app

其實11同XR都會
應該ios13問題

有 次次都彈 唔洗擔心 ios13 bug 黎

Fixed